中學最後悔就係冇搵返個男朋友

無論你係男定女都好
你會俾人死屌爛屌
搏撚命咁屌

而家都可以搵返件

有啲人話中學個BF／GF最好，一直KEEP到結婚

但又有成班人，畢業後分手，冇人講者！

試下啫想

你係咁？

唔同感覺啦

基佬應該要去基bar搵

啲基佬通常都好過啲直男（中學嗰時都有幾個嘅），可憎惜佢哋唔會鐘意身為女人嘅我

身為真絲，我明白

依家想泊個好碼頭？

唔係啦，中學冇試過好可惜啫，關泊碼頭咩事

sis

我夠後悔中學無識女朋友啦

其實係有人表白我無應承，唔想浪費佢時間

可惜黎把撚，哂時間
有時間搵個對自己好啲嘅仲實際喇

中學拍拖一般都冇咩好野
以前為左做返個稱職嘅毒撚，即刻飛左條女

著住校服好青春嘛

依架好難識人咁?

我係搏撚命屌果個

唔可惜 中學拍浪費晒啲讀書時間 特別係浪費左喺一個出軌嘅人 dse考到成pat屎咁

大學都拍唔到啦我

中三畢業撚：